你比個數字我，我比個人名你

如果唔岩心水勿屌

#47598

3

689

名都廢撚事比
自己諗

60229

Lisa S

Akb48???
表示唔撚識

24601

41

812